{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484855?place[place_type]=GID&place[gid]=2484855&place[latitude]=36.2918095045&place[longitude]=129.3699197466&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 해송해솔풀빌라"
    },
    "text": "2022年12月に新築されたメゾネットタイプの四季のぬるま湯プールビラをご紹介します。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用するバーベキューは1セット30,000ウォンで、追加炭は20,000ウォンです。 バーベキューの利用可能時間は15:00から22:00までで、個別の室内バーベキュー場でお楽しみいただけます。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、36ヶ月未満の幼児は追加料金が免除されますが、寝具の追加時に20,000ウォンが発生します。 客室内には個別運営されるぬるま湯プールがあり、四季を通じて利用可能で、予約が必要です。 客室にはカプセルコーヒーマシンと2階のハヌルウィンドウがあり、無料Wi-Fiも提供されます。 ペット同伴の入室は不可能で、駐車場には消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が設置されています。 追加人数、その他の施設利用時に追加料金が発生し、予約は重複することがありますが、先に予約された件が優先順位を持ち、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用するバーベキューは1セット30,000ウォンで、追加炭は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、36ヶ月未満の幼児は追加料金が免除されますが、寝具の追加時に20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用予約は必要ですか？",
            "answer": "客室内には個別運営されるぬるま湯プールがあり、四季を通じて利用可能で、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはカプセルコーヒーマシンと2階のハヌルウィンドウがあり、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加人数、その他の施設利用時に追加料金が発生し、予約は重複することがありますが、先に予約された件が優先順位を持ち、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 448
    }
}